希望 蘋果將所有有關發夢既新聞 停收3蚊

好似呢條片咁 我SHARE上FB 俾人睇 人地冇俾根本想睇都睇唔到
自然會睇第間 就會失左個機會文宣
買得3蚊多數係自已人,但總有大部份人冇買

我知缺水要收錢頂住,但係有關整個活動既新聞可唔可以停收 公開俾人做文宣
六日就係戰場 平日就係重點文宣時期

希望有人支持

推